蛋白粉可唔可以唔沖直接吞落肚

買左個朱古力味，甜得好怪，所以想長痛不如短痛直接食粉

會唔會影響吸收

吞到架咩，會吸晒口水

應該溶解左先易吸收

蛋白質都得，蛋白粉點會唔得？

咁都問得出

你不如用鼻吸，上得快D

落左肚就消化到架啦

你吞到咪得

可以直接打落啲血度

吸收上無分別 但係你可以試下做唔做到

用屎忽吸翻上個胃咪唔怕甜囉

當食藥咁食

做到，倒小小粉，再飲水

AA+

???????

偷小小粉落個口到

會好痴牙

搞咁多嘢不如溝水閉氣一啖飲咗佢

可以 平時見好多大隻佬一大啖粉再飲水

通常用鼻吸

Bcaa 我用針吉大脾的

咁姐係沖左啦
你係個口沖姐
試下唔好飲水一羹就咁啪

果條黑人youtuber都係咁樣啪啲粉
但我試過好易食到咳

點解要虐待自己

屌
大把鬼佬咁樣玩
唔好諗到有咩咁特別

其實好正常
大把人都係咁